\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Von überall sind wir gekommen}
\index[in]{Regenbogenlied}

\beginsong{Regenbogenlied}[]
\beginverse
\chord{C} Von überall sind w\chord{F}ir gekommen,\chord{G} im Lagergrund steht Z\chord{C}elt an Zelt, \\
\chord{a} und habt ihr unsern R\chord{d}uf vernommen,\chord{G} so tragt ihn raus in a\chord{C}lle Welt. \\
Ref.: \chord{F} Über uns ein R\chord{G}egenbogen, \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{C} zeigt uns den Weg in s\chord{a}einem Licht. \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{F} Die Wolken sind schon f\chord{G}ortgezogen, \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{C} verwehren \chord{d}uns die \chord{G}GSonne ni\chord{C}cht. \\
\endverse

\beginverse 
\chord{C} Aus Süden, Osten, W\chord{F}est und Norden\chord{G} sind wir vereint zum gr\chord{C}oßen Spiel, \\
\chord{a} denn weit ist unser Kr\chord{d}eis geworden\chord{G} und nur in ihm liegt \chord{C}unser Ziel. \\
\endverse

\beginverse
\chord{C} Und abends in der L\chord{F}agerrunde\chord{G} erzählen wir von d\chord{C}ir und mir, \\
\chord{a} scheint auch kein Licht in d\chord{d}ieser Stunde,\chord{G} am nächsten Morgen wi\chord{C}ssen wir: \\
Ref.: /: \chord{F} Sind wir einmal f\chord{G}ortgezogen, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \chord{C} dorthin, wo es \chord{a}uns gefällt, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \chord{F} bringt doch unser R\chord{G}egenbogen \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \chord{C} neue F\chord{d}arben i\chord{G}n die We\chord{C}lt. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: P. Kümmel, J.Geißler, C. Ette, P. Steinacher,\\
Bund der Pfadfinderinnen und Pfadfinder\\
FA: 220 FU: Nr. 118 GB: 255 TS: 556 PI:\checkmark
\end{angaben}

%Rahel Karkos

\beginsong{}[]
\newpage
\begin{picture}(0,0)
	\put(-170,-390){\includegraphics[width=\linewidth]{./Lieder/Bilder/kohte2}} 
\end{picture}
\endsong
